屌奶星，宜家cctai連手機都要鬥黃

咦，你部電話，好似未夠黃喎

唔裝晒啲app嘅都係港豬偽黃

Wa我一個都無

裝大台app抗爭

做任務
班仆街真係當自己gm

中學雞啲思維係咁

以為又講關sir

提供個方法俾你再黃啲姐

cctai打緊網絡戰

裝APP抗爭

就黎贏

一個都冇

玩動物之森抗爭

咦，你部電話，好似未夠黃喎

樓主榜上有名

又話咩唔鬥黃
真係龍門任佢地搬

又係android死毒撚

唔鬥黃 但係又話你未夠黃

Cctai真係雙標狗嚟

打自人

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
cctai手足已疲於奔命

面對敵人包圍，最緊要係搵左內鬼先

咁黃仲用iphone
部機係大陸做
買咪姐係養佢地

cctai 最叻打自己人
有一半post係有屌自己人既成份

如果有人用華為或者小米，但係裝曬佢入面嗰啲app又點計

睇風向囉，第一日識cctai?

港父手機有Weibo
點算